[預言]癲佬侵對收購tiktok嘅做法

等ms買咗tiktok美國經營權之後再ban，一腳翹起奶共蓋茨同支那

過埋個選舉先 ban

左手買tiktok 右手收重稅

可能200億以上都係稅

好似話係500億交易，當中400億係“稅”

想ms分分鐘轉投做支那公司